[估國家]玩緊隻香港驚，但佢話香港係敏感字

香港唔用得，但澳門就用得，我係咪俾人地域歧視？

唔俾人叫做習近平，係咪驚我俾玩家打到仆街

介紹返，呢隻驚叫做三國志戰略版，由阿里巴巴開發同發行唔撚係日本驚嚟呀！！

幫手做呢件事，第一係派嬲，第二係下載完畀1星

1️⃣ 三國志·戰略版 🇨🇳

2️⃣ 下載畀1星，IOS要下載完成先可以評分，Android就唔使
IOS
Andriod

有時間幫手抵制埋「家樂牌」同埋「獅球嘜」

1️⃣ 家樂牌
💚 替代建議：雞汁揀美味棧、清雞湯揀亨氏

2️⃣ 合興 獅球嘜、駱駝嘜
💚 替代建議：759金裝米糠油，唔介意MIC就刀嘜

Q

金終國！

Push

推下囉

center]
開熄爐
[/center]

開熄爐

熄咗

暗榮

維尼都用唔撚到
本身都諗住偷雞玩下
最後都係算了

睇完係支那公司之後down咗落嚟，㩒咗用戶協議點知全部殘體即刻del咗

香港都係禁字，睇怕距離香港人被滅族都不遠

Btw 呢個廠之前咪過個新三國志？
而家換湯唔換藥都有人埋單？

puzh

push

垃圾支那驚

推

三國fans都忍手唔玩了
有無類似驚推介

push翻

三國志10-12

有冇得同總部暗榮投訴？

理論上可以喎

保護緊你咋
驚你畀人圍

依啲驚好悶 打開㩒㩒㩒
抽蛋
完

up

第

done

防止習近平玩家響入面瘋狂宣戰

即del ，屌拿聲

同日本果邊提一提

我當你曱維尼唔同得係尊重

咁香港點解唔用得？

［長文狗衝］葆葆： MeWe有明顯缺陷 推介Mastodon

唔玩呢啲奶共驚

唔俾人叫做習近平 = 唔比習近平有機會用真名玩?

下載幫佢刷排名？ 樓主真係好on9

支那糞作

好波
係時候醒啦各位

支那Game

推 獅球麥油煮起來容易爆

好多手機game都係支那廠/金主，已經直頭唔玩手機驚

唔玩手機驚都幫推

Wow

不如學fallguy 幫你改埋名啦

屎

唔玩驚，唔駛死嘅

唔怪得搵林狗豪代言原來係支那驚

記得比埋一星

呢句真

hashtag撐trump #support_president_trump

要玩就玩三國志霸道 呢隻畀支那優先都唔知係咪支那有份整

三國志霸道 但要用日本VPN
玩緊SERVER 4

有vpn

Done and push

pp

之前是日本公司，現在轉了公司……

10+11+13 12

垃圾

推
Minecraft開發員出tweets諷刺中國

支那驚

Cls censorship

puxh

有第二D GAME都係咁
唔可以叫香港人

pusg

雖然唔想用fb
不過派嬲都要繼續做

暗恥

係中環黨鐵站貼撚左成條走廊長既廣告

一星是給暗榮的

啲P牌仔幾咁理所當然

唔撚玩支那驚

又話光榮出版

屌，垃圾驚

diu

戒咗手油好多年了

玩光榮日版啦, 其他所有中文版既三國都唔好試, 一定係大陸驚黎

總之比少少自尊自己, 所有中文版遊戲全部一概唔玩, 睇少少英文同日文玩遊戲有咩問題, 以前D人都係咁

闇榮中文俾支那公司代理咗都好耐。

但係用廣東話語音

玩嘅call 我 你玩陣啱唔啱玩

一晚可以係咁攻城

遲下先玩，好耐無玩日文驚，驚難上手

大把漢字
我睇過戰略版 佢季賽
但霸道冇 日打夜打 攻城打據守城做任

你有本事 守城守到一年都係你 但城成日會被人打落嚟 又打

好似幾好玩
遲下有機會join你地

玩就快 因為LV要時間升
暗榮啲game 一係極重課 唔係單單課少少就拉近
暫時未課 諗緊課唔課少少

香港

我0課輕鬆玩算

垃圾驚

支那驚！！

咁佢又掛到koei...光榮特庫摩個名上去？！？！
媽，好亂呀....

暗榮”監修”.....咋。。。。

就算係光榮出都冇用，11以後無三國志